傳今年英超亞洲賽上海舉行 有曼城 狼隊 西咸 紐卡素

Manchester City have agreed to take part in this summer’s Asia Premier League trophy as they look to expand their international appeal.

The biennial tournament is being held in Shanghai this year, and comes at a time when reigning champions City have recently purchased a Chinese club, Sichuan Jiuniu.

They will compete in July against Wolves, West Ham and Newcastle for a trophy currently held by their title-race Liverpool, who won it in Hong Kong two years ago.

屌 又去支哪

商業嘅嘢

吸引力麻麻
最正應該係前一次

熱刺曼城，可惜爛地

上次利記李斯特城都好好睇

又乜鬼?之前咁多屆得一次去支那, 同埋幾乎隔一屆就去番香港

香港一定場場full house
你係搞手都想年年黎

無啦
大球場都拆
之前又農場

啓德個場未起好之前都唔使旨意有外隊嚟香港

之前又話獌暑假嚟香港，有冇下文

唔係呀 賀歲杯同熱狗個次啲場地質素都算係咁

國米/巴黎/狙

乜撚野又啊 得一次大陸搞ja ma

其實都話肯定拆...

大農場